有無人覺得cyberpunk條gameplay 好廢?

近戰格鬥依D野完全係自曝其短 不過成隻game應該無幾可會玩到格鬥 問題不大
車上追逐戰求撚其都算 最後段射擊同埋拎把刀黎劈走人個頭嗰part完全係笑料黎
究竟隻game整好未 定係就咁拎出黎賣cap水算

Ubisoft gameplay trailer世界第一

究竟隻game整好未

好大機會punk過cyberpunk

Deus Ex: Human Revolution 佢嗰一套系列真係cyberpunk遊戲做得最好

其他全部都係求其將cyberpunk加一啲鬼佬幻想香港同中國仲有日本嘅元素加入去就算

整個上海租界出黎 一定punk過佢依家條片

我信cdpr

我半年前都信頑皮狗

放心 出到黎各大媒體一定 10/10 5/5

d打擊感比較弱...
睇玩左4小時既game評
都係話多bug 戰鬥系統有待改善

RPG嚟講差唔多啦
唔通要好似CoD Battlefield咁咩

witcher3 gameplay都係好撚廢
唔好要求咁高啦

cd projekt暫時最大問題係做唔到個種震撼既戰鬥場面

第一身rpg真係好難入戲
格鬥又係好怪

巫師3賺左咁多
基本FPS野同埋個模組要做好D啦
同埋隻game開左預購咁耐 係咁delay 半集資作品整好D回饋玩家都合理啊

其實好似麻麻，但都係會買

睇定d先買，
揾左咁多錢都整得咁慢

利申：巫師3覺得麻麻地，觀望下先買

加啲彩色光管 畫面暗啲就cyberpunk？
好失望喎 似裝左mod既gta多d

佢整到minecraft咁既畫面都大把人埋單啦

GTA都可以轉第一身/第三身
本身唔抗拒第一身，但gta呢d game都係用第三身多。
搞左咁撚耐，唔好過gta既話唔會收貨。

可能同Witcher 3 一樣戰鬥最弱
不過
大家記住呢隻係RPG
唔係GTA 呀
Fallout同Skyrim啲物理咪又係得啖笑

世界夠大，夠沉侵感，任務好玩已經夠

隻手好柒
好似borderland 3仲好玩

又自我催眠skyrim好似成8年前出
fallout4都還好 76整pat屎出黎 一出已經收皮
2020年佢個射擊感 仲廢過1.6想點

你咪慢慢踩，唔好玩囉

討論下又唔得

我都驚到時真係好多人以為佢係GTAV啫
咁老實打撃感真係麻麻地, 但啲斷肢效果幾好啦

你分化

無LGBT的話,應該最多9/10

係

本身都唔係好期望佢嘅gameplay
如果佢啲任務做到tes/fallout咁幾種分支都超出預期
Witcher3啲任務選項真的不太行

巫師3 啲gameplay同戰鬥一樣咁廢

個作者串鳩過班白左已經唔洗拎滿分啦

全部播片吧
唔會係gameplay畫面啦

wd3黎既

CDPR之前俾人爆Labour exploit , staff workload overload停左一排工

點會唔係GAMEPLAY畫面
好多人試玩過添啦

GTA強化版

整體唔會好得過gta喇
cdr同rockstar唔同level

下 兩間野既賣點都唔同
cdr賣點係劇情 多結局
至少我玩巫師3享受過gta

佢成隻整game個期其實好短
但係吹d內容吹到好大 唔delay就假

fo d 物理直頭去到喜劇級別，係賣點黎

通常呢d 吹到咁恒既3A 大作，都會有呢d情況m，就係總會有d 人岩玩有d 人唔岩。

我本身都會enjoy 劇情，尤其open world,就係想玩家自己去感受，但係witcher 個gameplay 真係唔係好岩我，捱唔到落去

TLOU2單野出左之後，有人會再信呢啲撚屌game評，都係睇番坊間評價實際

講事實話似gtav畫面都比人瘋狂負評咖喇

屌第一身

巫師
gameplay堅垃圾
賣點睇故事同夠長

都係個句 , 冇第三身注定隻game 係垃圾

真香

呢套野有冇中文 唔想拎住本字典玩

乘機學英文啦

歐美叫依類遊戲做 Immersive sim
不過東亞依邊好似唔太buy依一套
冇乜聽講依個分類

你見變形金剛拍到香港好似70年代大陸咁就知道鬼佬亂咁嚟

用GTA嚟做比較嘅人個腦係咪裝屎?要對比係都用Deus Ex系列嚟做比較好過啦

渣車好似怪怪地咁。

太靈敏，好似saint row 咁。

點解可以連GTA都跟唔到

英文好毅進少少only 玩英文game應該查字典用八成時間

遊戲嗰啲難得去邊

玩玩下就會識

比tlou2搞到啲評分完全信唔過

第一身格鬥好柒
建築場景去得唔夠盡，你話我膚淺都好啦，預期會再多neon light呀飛天車呀咁，城市馬路規劃好亂
依家佢啲揸車片真係以為gta watch dog

不過都一定買

純粹覺得佢唔夠cyber punk
d車仲係條路到行....
如果好似銀翼咁就正

個作者本身就係黑人
你唔滿分即係歧視

架車太玩具feel

好想第三身
FIRST PERSON真係唔鐘意

10年前已經唔信呢啲評

是旦啦巫師3拜年劍法咪又係拎GOTY
人地唔係主SELL果樣野就無謂係咁JER住啦
唔同SKYRIM同巫師3咁撚經典會係因為個打交系統咩

拜年劍法玩到血與酒最尾拜到悶
初頭係覺得幾爽

巫師D任務選項都不太行
到底連登仔要求有幾高

FALLOUT4咪又係幾乎一樣玩法
比你D PERK點變,到最後個GAMEPLAY都係咁樣鳩下鳩下
你打戰地果陣又唔見你話D劇情冇選項,依家玩RPG又話人地槍戰唔夠好玩

fallout個射擊係廢wor

我咪講tes/fallout啲任咁,你揀完選項個任有唔同玩法
巫師都有部份任有,但大部份都係揀完啲劇情唔同/路人npc啲對白唔同,
大影響可能要係最尾個結局位先睇到,或者啲差異性唔夠強
用tes/fallout為例,佢地啲勢力支線,你揀幫唔幫個勢力手,已經有兩種好大分別既任務流程
雖然我玩witcher個時數冇另外幾隻game咁長,可能有講錯
不過比我個人既印象唔太深刻
但係巫師3係扮演緊Geralt,唔係做緊自己既原創角色,啲選項要符合返佢個人設
暫時隻2077既gameplay黎睇,啲選項唔知會唔會個即時影響性會大啲
就上上次放出黎個gameplay中間個任黎睇,個任應該點都要開戰,啲選項只係拉長左個對話流程

上次個任係
你提班黑幫d錢有毒 就同黑幫一齊打企業
你自己比錢解決 就直接完任唔打
你硬搶又或者照比有毒錢黑幫 就要打黑幫
你唔拎企業錢走去搵黑幫 係要打企業

第一個選項要你本身揀企業出生先有得揀
唔知仲有無選擇漏

fallout 3, new vegas就係
skyrim, fallout 4都唔見得選擇做得好過巫師3

單獨拎new vegas出嚟講啦fallout 3 Todd Howard吹到有超過200種ending畀人笑到而家，fallout4 loop埋啲online game重複任務TES系列賣點不嬲都係自由度同埋LORE做得夠好有氛圍畀到玩家，關任務選擇設計撚事咩，樓上真係唔撚識

無辦法啦
第一身又有槍戰
好難唔評佢射擊感喎

戰鬥過程就係表達個故事既一環啦
戰鬥唔重要既話不如用晒過場動畫黎skip戰鬥好過啦
話隻boss好勁 敵人組織好勁 你講就係咩
不如cyberpunk關閉 底特律變人開啟啦